Banner Shop收皮了，冇大學生用等執笠

Tempo完後到banner shop如果唔用banner shop用咩好？廣告王？碳粉王？

Hk Printing Shop 快靚正

Speed print